車公靈籤是九十二號籤文

「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。」